有乘客理解不合作運動 有人不認同阻礙上班

有市民早上在港鐵調景嶺站阻礙列車開出，目前觀塘至調景嶺站的服務暫停，港鐵提供多輛免費接駁巴士，前往藍田、觀塘及油塘站，港鐵增派人手協助。

現場所見，至少過百名乘客在接駁巴士站排隊候車，現場亦泊有多架免費接駁巴士準備接載乘客。

有前往黃大仙上班的乘客表示，理解今日的運動，因為他們都有付出，希望政府站出來回應市民訴求，不要再躲起來。

同樣轉乘接駁巴士去上班的乘客就感到憤怒，不認同是次運動，認為要給予時間政府決定，不是說要改就可以立即改。

仲有人講我出給予時間 比到2047好唔好

仲俾唔夠呀，過多兩年好冇

D廢中廢老平時咁多打壓都忍到
今日咁樣就爆晒粗

上次

醒啦，好嗎？
返工仲重要過香港？

85全民大罷工

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

講得出『我好鍾意返工』呢句說話既人，一定係鬼上身。」 -黃子華

22年啦, 屌你老母, 仲邊有時間

靈魂已賣給老闆，死左去算啦

大難當前仲返工，抵你地一世打工冇出頭

欺善怕惡

矛頭請指向政府

有無人塞車西灣河 好多人搭巴士落西灣河轉車

始終仲有啲人認為自由同民主會突然間係天跌落黎俾佢

完全失焦
TK 緊自己人仲以為好醒